深夜放負

至少連登來講你唔係

連登第一八掛婆

唔好咁諗啦 美

我愛你

美人 仲有我阿

feel唔feel到有嘢摸緊你

美係愈=內心愈